麥當勞1月2日起加價 超值套餐9年加價30%

又話經濟下行, 炒人乜乜乜, 咪又係照加價
政府應該要用緊急法干預下

想當年16.8一個餐

經濟下行 無錢要食垃圾 m記=垃圾 好多人無錢要食M記

加到一億

關我撚事

冇食好耐

冇食好耐，

中信集團黎既

經濟差，加價
經濟好，加價
有撚分別

加越多越好仲係好多港豬藍絲去食

加咁少

樓價9年都升左3倍

無所謂啦 我都唔再食啦

當年234 甜筒 薯條? 漢堡包

最可悲係加完都平過一般餐廳